# Chinese translations for drbl_ui package.
# Copyright (C) 2010 THE drbl_ui'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the drbl_ui package.
# thomas <thomas@nchc.org.tw>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: drbl_ui 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-07-26 17:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-07-11 22:00+0800\n"
"Last-Translator: thomas <thomas@nchc.org.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../drbl_assistant.py:177 ../drbl_assistant.py:380
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: ../drbl_assistant.py:182
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../drbl_assistant.py:187 ../drbl_ui.py:677 ../drbl_ui.py:816
#: ../drbl_ui.py:994 ../drbl_ui.py:1053 ../drbl_ui.py:1106 ../drbl_ui.py:1153
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: ../drbl_assistant.py:192
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: ../drbl_assistant.py:197
msgid "Save"
msgstr "存檔"

#: ../drbl_assistant.py:202 ../drbl_ui.py:1400
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ../drbl_assistant.py:363
msgid ""
"\n"
"\n"
"\tWelcome to Diskless Remote Boot in Linux (DRBL)\n"
"\t\n"
"\tPlease follow the steps for DRBL Environment\n"
"\n"
"\tStep1: Setup the Linux Server\n"
"\t\n"
"\tStep2: Setup the clients\n"
"\t\n"
"\tStep3: Set up the file system for the client in the Server\n"
"\t\n"
"\tStep4: Setting up clients to use the DRBL environment\n"
"\t"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\tDRBL 安裝助手\n"
"\t\n"
"\t請依照以下步驟完成安裝\n"
"\n"
"\tStep1: 安裝您的 GNU/Linux 套件\n"
"\t\n"
"\tStep2: 在 server 上相關套件的安裝\n"
"\t\n"
"\tStep3: 在 server 上建置 client 的檔案系統\n"
"\t\n"
"\tStep4: 讓client端(也就是學生用的機器)網路開機\n"
"\t"

#: ../drbl_assistant.py:406
msgid ""
"\n"
"\tStep 1: Setup the Linux Server\n"
"\t"
msgstr ""
"\n"
"\t步驟一、安裝您的 GNU/Linux 套件\n"
"\t"

#: ../drbl_assistant.py:412
msgid ""
"\n"
"\tStep 1a: Setup linux\n"
"\t"
msgstr ""
"\n"
"\t步驟1a, 設定 Linux 主機\n"
"\t"

#: ../drbl_assistant.py:425
msgid ""
"\n"
"\tStep 1b: Setup Network\n"
"\t"
msgstr ""
"\n"
"\t步驟1b, 設定主機網路\n"
"\t"

#: ../drbl_assistant.py:432
msgid "Config Network"
msgstr "修改網路設定"

#: ../drbl_assistant.py:436 ../drbl_assistant.py:500 ../drbl_assistant.py:591
#: ../drbl_ui.py:1094
msgid "Next"
msgstr "繼續"

#: ../drbl_assistant.py:450
msgid ""
"\n"
"\tStep 2: Setup the clients\n"
"\t"
msgstr ""
"\n"
"\t步驟二、在 server 上相關套件的安裝\n"
"\t"

#: ../drbl_assistant.py:456
msgid ""
"\n"
"\tStep 2a: Install program \"drbl\"\n"
"\t"
msgstr ""
"\n"
"\t步驟2a, 安裝DRBL主程式\n"
"\t"

#: ../drbl_assistant.py:470
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: ../drbl_assistant.py:475
msgid ""
"\n"
"\tStep 2b: do drblsrv -i\n"
"\t"
msgstr ""
"\n"
"\t步驟2b, 進行 drbldrv -i\n"
"\t"

#: ../drbl_assistant.py:491
msgid "Netinstall"
msgstr "提供網路安裝套件"

#: ../drbl_assistant.py:495
msgid "drblsrv -i"
msgstr ""

#: ../drbl_assistant.py:515
msgid ""
"\n"
"\tStep 3: Set up the file system for the client in the Server\n"
"\t"
msgstr ""
"\n"
"\t步驟三、在 server 上建置 client 的檔案系統\n"
"\t"

#: ../drbl_assistant.py:521
msgid "Select mode for DRBL "
msgstr "選擇 DRBL 模式"

#: ../drbl_assistant.py:533
msgid "Select mode for Clonezilla"
msgstr "選擇 Clonezilla 模式"

#: ../drbl_assistant.py:587 ../drbl_ui.py:191
msgid "drblpush"
msgstr "drblpush"

#: ../drbl_assistant.py:604
msgid ""
"\n"
"\tStep 4: Setting up clients to use the DRBL"
msgstr ""
"\n"
"\t步驟四、讓client端(也就是學生用的機器)網路開機"

#: ../drbl_assistant.py:609
msgid ""
"\n"
"\tThe client has a PXE network interface card\n"
"\n"
"\t  * Set the client's BIOS to boot from \"LAN\" or \"network\".\n"
"\n"
"\t  * Take one of the Asus motherboards for example,\n"
"\n"
"\t      1. You will see OnBoard LAN, there is a subfuncton \n"
"\t\t \"OnBoard LAN BOOT ROM\", normally it's disabled, \n"
"\t\t you have to enable it.\n"
"\t      2. Usually you have to reboot it now, make the \n"
"\t\t function re-read by BIOS.\n"
"\t      3. After rebooting, enter BIOS setting again, this time, \n"
"\t\t you have to make LAN boot as the 1st boot device.\n"
"\n"
"\tThe client do not support PXE network interface card\n"
"\tPlease check http://drbl.sourceforge.net\n"
"\n"
"\tThat's it. Let client boot and enjoy DRBL!!!"
msgstr ""
"\n"
"\t用戶端機器的網卡有PXE網路開機功能\n"
"\t將用戶端電腦的BIOS設定成網路開機就可以當DRBL client了。\n"
"\t2003年以後新購的電腦，主機板內建的網卡幾乎都有PXE功能，\n"
"\t把PXE網路開機功能開啟。請參考你的主機板手冊為準。\n"
"\n"
"\t一般設定方式：\n"
"\tBIOS->Advanced->Onboard Devices Configuration \n"
"\t->Onboard LAN->Onboard LAN Boot Rom->Enabled。\n"
"\n"
"\t另外，以下建議調整，以方便由DRBL server集中管理: \n"
"\n"
"\t(1) Boot order設成優先順序為LAN -> CDROM -> HD \n"
"\t(2)開啟Wake on LAN (可能在APM Configuration \n"
"\t-> Power On By PCI Devices)。\n"
"\n"
"\t如果不支援，請參考DRBL網頁說明。\n"
"\t設定設好後，把用戶端的電腦開機，正常的話，\n"
"\t您應該可以看到用戶端電腦已經開機進去了X-window了"

#: ../drbl_assistant.py:688
msgid "Remove NetworkManager and Install gnome-network-admin"
msgstr "是否移除NetworkManager並安裝gnome-network-admin"

#: ../drbl_ui.py:160
msgid "Shutdown DRBL clients now"
msgstr "關閉用戶端機器"

#: ../drbl_ui.py:161
msgid "Turn on DRBL clients by Wake-on-LAN now"
msgstr "網路啟動用戶端機器"

#: ../drbl_ui.py:162
msgid "Reboot DRBL clients now"
msgstr "重新啟動用戶端機器"

#: ../drbl_ui.py:163
msgid ""
"Client machine will boot from DRBL server, and enter graphic mode, for "
"powerful client."
msgstr "用戶端機器設定為無碟圖形模式"

#: ../drbl_ui.py:164
msgid ""
"Client machine will boot from DRBL server, and enter text mode, for powerful "
"client."
msgstr "用戶端機器設定為無碟文字模式"

#: ../drbl_ui.py:165
msgid "Remote boot to run memtest86"
msgstr "用戶端設定為記憶體測試"

#: ../drbl_ui.py:166
msgid "Remote display Linux, terminal mode"
msgstr "用戶端設定為終端機模式"

#: ../drbl_ui.py:167
msgid "Client machine will boot from local (now PXE only)"
msgstr "用戶端設定為本機開機模式"

#: ../drbl_ui.py:188
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: ../drbl_ui.py:189
msgid "drblsrv install"
msgstr "安裝 DRBL"

#: ../drbl_ui.py:190
msgid "drblsrv uninstall"
msgstr "移除 DRBL"

#: ../drbl_ui.py:192
msgid "drbl-assistant"
msgstr "DRBL安裝助手"

#: ../drbl_ui.py:207
msgid "DRBL"
msgstr ""

#: ../drbl_ui.py:224
msgid "Linux-gra"
msgstr "無碟Linux圖形介面"

#: ../drbl_ui.py:225
msgid "Linux-txt"
msgstr "無碟Linux文字介面"

#: ../drbl_ui.py:226
msgid "local"
msgstr "用戶端硬碟開機"

#: ../drbl_ui.py:227
msgid "memtest"
msgstr "用戶端記憶體測試"

#: ../drbl_ui.py:228
msgid "Terminal"
msgstr "用戶端Terminal介面"

#: ../drbl_ui.py:243
msgid "Remote"
msgstr ""

#: ../drbl_ui.py:248
msgid "Shutdown"
msgstr "遠端關機"

#: ../drbl_ui.py:249
msgid "Wake On Lan"
msgstr "網路開機"

#: ../drbl_ui.py:250
msgid "Reboot"
msgstr "重新開機"

#: ../drbl_ui.py:251
msgid "PXE MENU"
msgstr "開機選單"

#: ../drbl_ui.py:252
msgid "PXE BG MODE"
msgstr "開機選單介面"

#: ../drbl_ui.py:267
msgid "Boot"
msgstr ""

#: ../drbl_ui.py:273
msgid "List User"
msgstr "使用者列表"

#: ../drbl_ui.py:274
msgid "Add User"
msgstr "增加使用者"

#: ../drbl_ui.py:275
msgid "Del User"
msgstr "刪除使用者"

#: ../drbl_ui.py:286
msgid "User"
msgstr ""

#: ../drbl_ui.py:292
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../drbl_ui.py:296
msgid "Help"
msgstr ""

#: ../drbl_ui.py:311 ../drbl_ui.py:1427
msgid "Thanks donate from Hualien county government"
msgstr "感謝花蓮縣政府贊助本專案"

#: ../drbl_ui.py:599
msgid "Diskless Remote Boot in Linux (DRBL)"
msgstr "無碟系統 (DRBL)"

#: ../drbl_ui.py:610
msgid "Thanks for donate from Hualien county government"
msgstr "感謝花蓮縣政府贊助本專案"

#: ../drbl_ui.py:617
msgid ""
"\n"
"\t    Start to install DRBL and related packages by drblsrv\n"
"\t    Please check all option here:\n"
"\t    "
msgstr ""
"\n"
"\t    在 server 上相關套件的安裝\n"
"\n"
"\t    "

#: ../drbl_ui.py:669 ../drbl_ui.py:730 ../drbl_ui.py:804 ../drbl_ui.py:986
#: ../drbl_ui.py:1045 ../drbl_ui.py:1098 ../drbl_ui.py:1145
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ../drbl_ui.py:673 ../drbl_ui.py:734 ../drbl_ui.py:812 ../drbl_ui.py:990
#: ../drbl_ui.py:1049 ../drbl_ui.py:1102 ../drbl_ui.py:1149
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../drbl_ui.py:703
msgid ""
"\n"
"\t    Uninstall DRBL and data by drblsrv -u\n"
"\t    Please check all option here:\n"
"\t    "
msgstr ""
"\n"
"\t   移除DRBL相關套件與用戶端檔案系統\n"
"\n"
"\t    "

#: ../drbl_ui.py:732
msgid "clicked"
msgstr ""

#: ../drbl_ui.py:753
msgid ""
"\n"
"\t    Start to config drbl environment with drblpush\n"
"\t    Please check all option here:\n"
"\t    "
msgstr ""
"\n"
"\t   在 server 上建置 client 的檔案系統\n"
"\n"
"\t    "

#: ../drbl_ui.py:845
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"    generate a single user <username> with group <groupname>\n"
"\t\t"
msgstr ""
"\n"
"新增使用者\n"
"\t\t"

#: ../drbl_ui.py:848
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"    generate a range of users from <prefix><start> to <prefix><end> with "
"group <groupname>,\n"
"    passwd_opt:\n"
"    If one digit, it's the length of randomly created password.\n"
"    If blank, it will be randomly generated with some (say:8) characters.\n"
"    Other setting is the password itself.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"新增大量使用者， 開始新增 <prefix><start> 到 <prefix><end> 到群組 "
"<groupname>,\n"
"passwd_opt:\n"
"輸入一個數字代表自動亂數密碼長度\n"
"保持空白，自動建立8字元亂數密碼\n"
"其他則是密碼明碼\n"

#: ../drbl_ui.py:859
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"    delete a single user <username> with group <groupname>\n"
"\t\t"
msgstr ""
"\n"
"刪除使用者\n"
"\t\t"

#: ../drbl_ui.py:862
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"    delete a range of users from <prefix><start> to <prefix><end> with group "
"<groupname>,\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"大量刪除使用者\n"
"\n"

#: ../drbl_ui.py:1016
msgid ""
"\n"
"\t    To set the default PXE client menu:\n"
"\t    Please check all option here:\n"
"\t    "
msgstr ""
"\n"
"\t    設定PXE選單介面\n"
"\t    請設定以下選項:\n"
"\t    "

#: ../drbl_ui.py:1075
msgid ""
"\n"
"\t    To hide, reveal or set default PXE client menu:\n"
"\t    Please check all option here:\n"
"\t    "
msgstr ""
"\n"
"\t    設定PXE項目選單\n"
"\t    請設定以下選項:\n"
"\t    "

#: ../drbl_ui.py:1399
msgid "Abort"
msgstr "關於"
